華為會點收皮？

華為話今年秋季就有自己嘅os，仲話快過android多多聲同用到所有android app甚至連電視同車都用到。
跟住啲支那人同廢老已經個個打哂飛機話老閪都要買華為嚟支持
有無人識嘢可以講下呢件事可行性有幾低等大家識點樣駁啲廢老

華為係解放軍嘅，又點會收皮哩。

會唔會好似linhkg咁出個好相似嘅ios出黎？